我阿妹留班,見佢好傷心,做阿哥可以點安慰佢?

如題

叫佢轉校

留班唔緊要
孖住玩開個班唔讀書唔返學嘅垃圾mk
確認多次 你妹有塊西架嘛？
咁班mk會養佢架啦
視乎佢依家幾歲啦
5-10年後殘曬鬆曬再黎開post
自然有人埋單 樓主不必多慮

一開始我留都好傷心難過
但諗深一層你學多一年喎 你呢家上到去你就會自動識哂之前唔識㗎咩 不如用多1年學返之前甩咗嘅
咁咪仲好

我識幾個朋友，
留班後直上大學，
勉強升班嘅就 DSE 仆直

叫佢去做雞啦，冇撚用

識奶就奶條界 唔識就奶成塊

先達二樓

叫佢好自為之

留班好閒姐
同佢講中學生活係人生最開心既部份
留班咪多一年回憶

咁都要問 樓豬冇撚腦

屋企有錢嘅話去外國讀

我阿妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我阿妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我阿妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我阿妹

大概係3~4個月前 我阿妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我阿妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我阿妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我阿妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我阿妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我阿妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我阿妹傾下

我阿妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句

我阿妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想問下各位巴打

BTW:知唔知邊度整番個moon好

中四先去外國讀？